荃灣綫gg

咩事?

葵芳趕哂落車

有人落左路軌

有冇入左路軌？

葵芳至荔景有人誤闖軌道

人*

係荔景罰企

屌你老母

喺荔景去葵芳之間個地鐵入面罰企緊

屌佢老母放工先咁搞法

屌你老母 又想扮冇事？

屌阻我返屋企

［突發］有人路軌裸跑

我咁岩影到

on撚9趕哂落車唔俾坐